窩打老道一大堆狗去緊旺角

小心

推

FC

睇到確認

fact checked

ok既

旺角上緊豬嘴

黑旗

旺角手足唔好對峙

閃啦

遍地開花
就係無狗就爆
有狗就閃

不被捕先可以長玩

比人拉左就少左手足幫手遍地開花

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

推啊！夠啦！再戰